啱啱分左手

有無人可以安慰下我 我巴打

下個更可愛

下個更大ball

你無捐失wo

你認為有幾重要先
定呢刻接受唔到？

你同自己講有就會有 仲要比依個更加好囉
咩原因分先 你接受得都知已經有問題追唔返

條女同公司有兩個ex

睇咗你之前啲post
仲係唔係同一條女？

既然下定咗決心 放手比佢走
就唔好再諗返轉頭了 祝佢幸福吧
比自己忙吓 唔好再諗起佢
時間耐咗會睇得開啲 巴打加油

分得好，又一pair情侶分手了

唔啱唔夾有無傾過/改善過
自問盡左力 就唔好諗返轉頭啦
小氣同唔成熟係人都會有 都要互相遷就
拍拖我覺得兩方都有責任 e.g一個肯改同時一個肯包容

我年頭都分咗手
初初都冇咩反應
之後發覺冇咗佢嘅生活嘅分別先開始心痛

玩9你 當你水泡atm騎兵
口講就話愛咁

Btw你有冇拎返佢著數先

恭喜
plan 好聽日一個人去邊玩未?

Depends
純粹嚇下你情緒勒索威脅你而講分手咪唔愛

其實愛唔愛你自己會feel到 洗乜問

係愛既 咪代表你地之間有問題一直都未解決到 令到對方好辛苦好攰咪不斷會有分手既念頭

唔大要黎做乜

祝你早日搵到想要嘅

感情唔係一個人嘅事，雙方都要努力，得樓主努力係唔得

對方唔肯都係冇用，放下假休息一下，只能靠時間

單身或更加自在

有冇分右手？